KFC早餐D炒蛋做乜咁難食

睇落正常
食落好似嘔吐物咁
冇蛋味又鬆鬆散散
係咪用蛋粉加水再翻炒？
一D都唔似新鮮蛋
有冇員工知咩事

好似M 記咁

你叫班匡智掉d雞落爐炸唔洗落手煮就無事姐
一要落手炒就出硬事架啦

Ｍ記D蛋都叫企身有蛋味
KFC完全冇

食你老味KFC咩

之前食過覺得ok wo

你平時食開咩嫁

堅難食
永遠唔會叫有蛋既餐

KFC喺TVB賣廣告

食炒蛋梗係食阿活

食炒蛋緊係食all day個啲架啦

冇巴絲做KFC炒蛋個位?

平時係食阿活早餐
今日想轉下口味就中伏了

好耐無食KFC早餐 依家只係去食葡撻